依家英超同法甲德甲一樣一隊獨大

又咪19樣,英超撚有咩好講

德甲都係？

英超獨大果隊係咪叫利物浦

一隊獨大

拜超鈀超利超

李斯特城獨大